有班傻hi 熊証當正股 止蝕呀 on9

止蝕傻hi

你唔好咁撚衰啦！等爆升先放嘛！
止蝕就渣都無！

上次我都係咁樣等爆升先夠錢有首期買樓！
Hold到2046go go go

點解咁好心提你？

700熊點算好

sh

強持

熊仔當正股

hold 到贏

買夠35000當一手囉

升返幾百班牛軍又走出黎吠

升多少少再加熊

止蝕呀

好波

宜家逢高必沽佢老味

All in 熊仔，聽日約左經紀買樓

直接打靶

樓主在IFC 排緊幾多號籌?